唔好再攞二百萬人遊行同投票人數掛鈎

根本有成堆未夠18數既和理非，同未有登記過做選民既，而家幾多百萬人之中大撚把廢中廢老港豬